你班仆街搞完港鐵未

未呀！未呀！未呀！
好重要，要講3次！
港鐵一日唔交代721元朗恐襲, 不合作運動會一直有
聽日725, 0730, 九龍塘站見

Pish~

b

火力全開呀

我無野講

我要見律師

Pish

21號晚已經講話要郁埋港鐵，冇人理

嗰晚港鐵完全唔會保障搭客安全，仲趕乘客落車，車長就喺駕駛室龜縮

幾冇方法去控制場面都好，重點係冇人睇到佢哋係有盡力幫乘客，只係由得乘客喺個站同車箱畀人打，係冷血嘅行為呀

港共作為港鐵最大股東，要同佢哋計埋呢筆數

推

push
光復香港 人人有責
光復香港 時代革命

pish

幫港鐵開側門疏導人流等班港豬可以慳車錢返工

會道歉，會補償，當勝利後......
如果輸了呢？
如果輸了，其實各位都不用擔心返工的問題。

咩唔交代
咪話關唔到門囉
仲有咩好講

公海呢度

其實港鐵好難做到野

人地結終唔係執法人員

對準返黑警

推呀

要佢解釋

當有被打無無辜巿民開對講機叫車長閂門開車時
車長係答：我唔可以講

真心要交代

講咗搞港鐵幾耐
有邊次係真係有影響到
潑冷水都係咁講

今日算唔錯 夏慤道衝左幾多次先可以好似依家咁？

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

巴士條龍都長左 今次好成功

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

支持！

發覺近排少左好多airdrop大軍

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

港鐵連儂牆

未呀屌你

全民頭盔月

搞到十點再斯斯然返工
Fit哂

要保護做嘢嘅義士啊
今日有人比人拉咗啊

咪講廢野啦你

繼續玩

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

你冇去囉因為

加油巴打，支持！

我老西都會支持

搞得幾次啲人就會識唔搭地鐵

阻人返工就住玩...

push

光復香港

時代革命

每個人都肯出一分力既話
就攞正牌罷工
唔使do wo
仲唔係夢想成真？

加油！

未！！！

加油

理性討論，佢地可以閂門等乘客安全

唔好on9，人地咪交代左囉、個日先係黑衫㩒住門比自己人走，後尾按左緊急制 ，人地點關門？

支持

我仲諗住入嚟屌柒你

因為個個都係咁諗

#多你一個多好多

有撚排港鐵受

最廢就係你呀
有咁多力就去搞黑警，再唔係就去搞黑社會
搞個垃圾港鐵 連d無立場個d都以為你班反送中痴撚晒線

屌你老母點解比人話無用係因為連燈仔垃圾淨係識做鍵盤戰士唔撚出黎搞到少數做實事嘅人比人屌比人話阻人返工
同我出晒黎呀仆街！！！

推推推推

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

要佢交代 其實點解唔直接去佢總部？

建議下一波行動針對高層。
針呢啲嘢唔吉到肉唔知痛的。

仲正過 amazing summer

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

九龍塘火車站？有好多新界東人搭火車到紅磡轉隧巴返工

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

Link:

千奇唔好搞呀

抗爭既野你識條春咩
你咁叻去打9黑警囉
係度叫人去搞 你搞比我睇丫
On撚9

未解決

Good!

推！！！！！

考慮下實際情況啦屌
我係車長都唔知幾時關門好

話我知邊一個時點關門
可以比無辜人士上晒車，而打人係出面

有無諗過 時間上關錯門
會跑得慢留左係出面ge無辜人士點算 屌你

大部分同事遲15-30分鐘左右
佢地表示理解今次活動

想講啱啱係調景嶺站好大煙！有冇人知咩事？

今次只係開頭, 之後要遍地開花, 上埋地面塞三隧

直接搞政府好過啦，政府一日搞唔掂，個個機構都會有呢d問題，長遠實會令到群眾疲於奔命

respect

其實你地有無諗過發夢圍港鐵總部
其實港鐵唔介意你地阻人返工 佢地根本唔care
結果只係搞到普通人 無咩壓力比到港鐵

唔該做好d 文宣俾出面d 人知有呢單野先

Triad 改做 Terrorists 會唔會好啲。

我覺得唔洗sorry

返工狗大力支持

講還講 唔好po相

support

標題撚 支持搞港鐵 但開post咪撚講反話啦
個撚個post都係咁

咁沙田單野點計啊屌你，幫警犬困撚住市民？

對唔字，唔係咁真係呃唔到你入黎

全面展開

出少左呀

幫手推下
澳洲昆士蘭大學依家有香港人比大陸狗圍

Push

差您一個!

直接講繼續搞就得 大家手足同立場 唔洗呃

宜家反而好多post都廢撚事㩒入去睇
10個post有9個都標題同內文不符

好似都唔得，同埋閂埋左其他人就入唔到
但係開住都係仆街架啦
其實係咪應該好似平時有人卡門咁又開又閂
咁D白衫就會好亂唔知入唔入好，入又驚落單

繼續搞佢老母

7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

推到狗鐵交代

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

差d想㩒負皮

多謝你明白，下個po會留意

仆你個街
列車暫停服務, 家吓要 detrain, 請乘客落車
咁閪嘅嘢都做得出, 仲係人嚟嘅??
警黑鐵合作無間!

需然我都係要坐火車地鐵返工 但我絕對支持不合作運動 元朗唔關門 唔開車 天怒人怨 無得原諒

其實不合作活動針對港鐵嘅時候
可唔可以交代埋活動係要求港鐵交代事件
因為好似受影響市民都唔明點解要搞港鐵

今日睇新聞見到有個肥仔巴打比狗鐵職員推入車箱
如果再發生呢D事應該即時插水倒地，再叫同行既人拉緊急掣阻止列車開車尋求車站職員協助

貨櫃碼頭貨量都好多

佢搞不合作係因為7.21
無話係沙田

如果剩係就7.21黎搞
跟本就痴晒線
閘落左比人「叫」開
車又要點關門法，先可以確保打人ge上唔到車，無辜人士上晒車

矛頭對返政權啦屌

我日日6:30

支持啊！

想知係咪得學生搞
因為到9月我地冇左哩股力量係平日嘅不合作

光復香港
時代革命

8點會唔會好啲 7點半好似唔算多人返工

[行動咨詢]如果今晚去元朗站圍狗鐵 大家覺得如何

係！文宣唔該幫幫手

記住講清楚目的

港鐵食屎啦

跟本班友痴晒線
完全唔諗到實際做唔做到

我r爆頭諗
都唔知要點關門法先可以救到佢地
是但一個無辜留左係出面
我相個佢會比人打到重傷

我要搭地鐵

支持日日搞狗鐵

佢地最緊張係總部同青衣控制中心
九龍灣總部係MTR 高層返工地方
點解唔直接去果度？
德福U記落電梯就係

Live! 澳洲昆士蘭大學有香港人比大陸狗圍

正評+推，但唔好再用呢啲正言若反標題啦

仲有港鐵清洗犯罪現場一事呢

支持你地
不過個度大陸人同粗人多 行事小心

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

繼續搞 豬持

支持
港鐵一定要交代

唔好再搞港鐵啦 對準政權做野

要大喊口號 向站內做多d文宣!!!

屌你老母班仆街遲小小返工都屌哂鬼
香港人真係好撚鐘意返工 on撚9

一齊加油

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

點解要不合作運動？

推！

推 我會經過九龍塘 但支持

光復香港 時代革命

好耶 日日唔洗返工 係搞就搞大佢！

推

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

的確係

塞啦塞啦 無任歡迎

圍完佢係上面嘆冷氣咁點

廢up你最叻
抗爭你最勁

老實講, 抗爭我真係識條鐵
唔知你地抗到去搞鐵路運輸做咩
令佢遲左就好威威豬？
然後林鄭就會撒回，黑警會道歉，中共會屈服？

我只係聽到身邊人話係咪已經抗到無野好抗，要搵其他市民發泄

未呀

Support !!!!!

上！

學生放完暑假，回復正常。

not drunk, just retarded

雖然要經九龍塘返工
但冇問題
各有各做 加油

強烈要求撤回今日畀綠頭妹妹嘅告票！

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

我都未搞夠

大家一齊嚟

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

堆

全港實行不合作運動

推！支持！

嚇q死我，個樣真係...
推推推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

你唔知咪嘗試去知囉
你思考完都蚊訓啦問問問
不合作運動呀未聽過google下啦

你覺得個個好得閒七點起身去發泄呀？
屌你老母 你自己就訓到晏一晏
咪阻人爬山啦
鍵盤戰士出咩聲呀？

真嘢

利申:做過波板糖

出黎解釋點解 唔開車 唔關車門
仲要叫人落車

我真係唔係5毛，

我認為搞一日半日好啦，有好多人都需要返工手停口停，一日半日可以理解，長搞會失去個班人支持，因為佢地無其他方法返工。除非你同巴士頃下加班次，係某個站請佢地出黎轉巴士。

你無其他市民返工既解決方法，你搞到港鐵之餘會搞到大多返工市民。

老實講，我係支持搞港鐵
好多同事都係反政府嬲尻港鐵
但係聽到呢啲人喺呢件事係覺得阻到自己人
所以喺輿論戰都好重要既情況下
真係要小心啲中游人士或淺黃轉軚
的確好多人覺得學生放暑假冇野做
而家最緊要係 得到大部分人及更多人企喺給我地呢邊

我自屌，我廢，尚未諗到有乜更好既提議
不喜勿插

淨係唔小心入咗一兩件白衫都死啦 係成車都死

[港鐵不合作運動 Lv.2] 阻到人? 不如請佢免費搭車啦

唔該你地集中返去上環同之後嘅運動度啦，做好啲文宣好過搞住人返工

不割蓆 不分化 先係我地呢個運動可以咁多人團結既原因
邊個最想見到我地為左呢d事情各自指鬧 一定係中共
請記緊 兄弟爬山各自努力

空運 都係
點都好 星星之火可以燎原

講就講7:30
結果都係遲到8:30先開始搞 有撚用咩

!

準時d

推光復港鐵

要港鐵公開所有cctv同車長與控制室對話紀錄。

我好肯定黑警而家想盡辦法delete

未

推

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

每日一站

日日經九龍塘返工表示支持

推到港鐵公開當日元朗站內所有CCTV錄影片段

若果有人因為私隱問題去投訴，大家教埋港鐵因為涉及公眾利益，港鐵係非不得情況之下只有公開

要搞無問題 不過要多啲宣傳

九巴城巴成最大贏家

其實我都認同圍總部好過而家咁樣搞，
因為你咁阻法，港鐵高層仍然係冷氣房等睇戲推d前線去拆，一般市民又未必接受你咁做

push! support!

九 鐵 受 死 啦

印埋傳單，貼係港貼車廂!!!!!!!!!!!1

東鐵/黄埔線/both?

可唔可以配合文宣呀

support
大家就算冇能力參與
只要唔好屌出黎已經係支持緊

BTW港鐵喺Facebook仲係用緊「有人打鬥」既字眼。

推

順便貼一下
[更正] 7月26 香港國際機場集會

成件事似係搵香港市民出氣

完全錯誤

同感

要搞應該搞啲唔影響市民嘅嘢

例如高層

搞地鐵既時候要話因爲佢地係幫兇先得
唔係好似會錯焦點咁

G持

狗鐵交代呀你老母！

光復香港
時代革命！

同意

向港鐵說正仆街

《警世》網軍帝吧正式進場帶風向 明修棧道 暗渡陳倉

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

繼續搞，全力支持

集中一個站比較好，人多易做野
725見

第一, 呢個做法只會將本身無黃藍立場既人都變埋敵人, 原因好明顯係擾民

第二, 既然你既申訴係狗鐵果晚無保護元朗既手足, 咁去港鐵總部申訴有咩問題?你阻九龍塘想搵個站長同你傾?

最後, 其實你想有咩成果? 狗鐵同你講對唔住?係人都知有野阻住就關唔到, 咁請問果晚咁L多人阻住, 你想佢點關門?

得罪講句, 你無理影響哂所有人, 自己手足都照趕你落車唔好做壞正當抗爭既行為

[緊急] 長輩gp收到727元朗居民生活錦囊，開始老屈

成班港豬話人阻住佢返工

政府做得咁衰又唔鬧，警察失職又唔鬧，黑社會係咁打人又唔敢鬧，特登揀啲出嚟諗住為大家作出改變嘅人黎鬧

有不滿但係又唔會自己作出改變屌你老母香港成年人

搞還搞, 你地可唔可以話 :
市民被人斬唔見你閂門開車 ......

輸了就直接中共接管
全民享受大灣區清福
基層 月薪12,000變3,000
大量大陸勞動力到港
到時候人人冇工開

dllm標題黨

推

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

其實連續搞兩日
效果細咗，太密擾民會反感
應該留力下個禮搞鑊甘啲
更大迴響

追究黑MTRC

對準林鄭為首無能官員
對準警黑勾結

祠堂 村 死物也
中聯辦之流先會對死物有感情
義士被捕 被槍擊 先係重點

元朗一定要出
集中5大訴求

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反官黑勾結

認真諗下點先可以令9鐵自爆達到最大效果，要佢自己犯錯

返工啲廢老仲話啲人扺打
咁夜入去做乜
我頂唔順同佢講啲人返屋企咋喎！咁都有錯？
佢答返我咁夜點會返屋企

佢都on撚鳩

唔好阻我返工

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

有需要人士 請早d出門

港鐵我黎喇

我無嘢講

而家？

唔好啦，好多人屌到仆街喇

請起底 勿跟風
攪呢D

冷靜啲同其他巴打討論下再繼續? 咁落去成效都唔大 今日有幾多人因為咁而罷左工? 又被幾多廢佬屌? 休息一日星期五入機場啦

政府拒絕回應五大訴求 加上元朗恐襲 足證港共已經無法保護市民
恐襲陰霾令好多人開始連和平遊行都唔敢出
香港人連遊行自由、免於恐懼既自由都無埋
現在自發不合作運動 希望透過和平手法逼政府回應
避免每星期遊行流血衝突收場

不合作運動係透過合法增加政府管治成本、商界營運成本
從而令佢地對政府施壓

每一次不合作其實都只係阻左大家一陣
相比港鐵一次延誤實在係小巫見大巫
雖然有好多人會受牽連
但市民都會明白 如果黑社會問題不被正視，遺禍更大

我地和理非無辦法同黑社會正面衝突，只有透過非常手段去逼政府 逼警察正常執法
只要政治問題解決 不合作運動自然無以為繼
黑社會威脅大定失業威脅大 我諗大眾市民會識得判斷

最後想講 7/25 7:30 九龍塘

但呢家做唔做到個效果? 今日癱瘓到香港幾多?

我地等緊一次大台呼籲既全民大罷工呀
配合埋地鐵不合作就可以完成香港從來無完成過既

全 民 大 罷 工

萬事俱備 只欠東風

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

九龍塘居民表示支持

今日第一次叫有效果
大家仲係學習階段
同埋支持 / 明個理念既人未夠多

今日上曬新聞 希望更多人明

要番工既和理非表示: 為左咩呢. 地鐵唔回應既日日去阻我番工?
我冇嘢講 我要番工

問我點解唔比閂門？
我都想問點解港鐵唔閂門！

光復香港，時代革命

包圍地鐵總部啦

你地同元朗白杉有咩分別， 大批無辜市民受你影響禁錮

改去圍田北辰可以嗎？

仲掛住返工？下個被人打既 可能會係你

講左唔滿意，再講

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

建議一路不合作一路不斷重覆俾市民聽，之所以要搞不合作係要港鐵交代元朗事件
班港豬活喺自己世界唔撚會諗到

727元朗見

韓製列車千祈唔好一開車就撳緊急掣

呢個車長係咩人黎

搞還搞
唔好搞呢樣
架車急停有機會傷到無辜

我絕對支持大家
只係未必個個都唔駛返工
又可以去到癱瘓交通啫
就算比你哋影響到返唔到都冇問題

我唔想咁諗

不過我覺得未成功帶起罷工之前，呢個活動已經因為民怨而腰斬咗

唔好睇少「搵食」嘅影響力

咁就損兵又折將

唔夠人姐

推!!!

冇咩用

加油
要喊口號 好多西裝友都會跟

佔領中環又有無效果?
香港人而家先係抗爭BB班 梗係一步一步黎
未學行先學走?

利申先，我唔係想幫港鐵開脫，不過想講返我知道嘅嘢畀大家
琴日新聞（明報）話港鐵解釋唔閂車門，係因為乘客按咗緊急掣，令列車閂唔到門，同埋自動loop廣播叫人盡快離開車廂，which is係好撚離地嘅廣播，但我諗個system設計嗰陣係只assume有緊急事件都係車廂本身嘅問題，所以開門叫人走，應付唔到今次閂門先安全嘅情況，呢樣嘢，都值得大屌港鐵。
PUSH！

啱啊
屌你老母
仆街狗鐵
開門俾班黑社會打班無辜市民

高質回覆

問題就係唔夠人 夠人嘅每人落返自己屋企個站塞都夠癱瘓 但唔夠人就真係做唔到幾多

支持!!

令民意逆轉幫左淋病 最好去鞠躬向市民道歉

你都落水搞埋一份就有用架喇

搞綠線定藍線？

港鐵就元朗站恐怖襲擊只強烈譴責暴力事件， 但對於警方的處理態度隻字不提 。

警察是有鐵路應變部隊, 受到通報後，隊伍亦承諾9分鐘內趕到現場。處理影響鐵路系統的恐怖襲擊及其他重大事故.
元朗港鐵恐襲, 絕對有機會在其他港九線發生!

港鐵必須就事件強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心

為著日後公眾安全, 今早要癱瘓地鐵, 請大家體諒

重開！4點半九龍灣港鐵總部行動

重開！4點半九龍灣港鐵總部行動

搞呢個仲好啦

認真唔好搞，你圍佢總部得，起元朗遊行拉埋落水都得

始終仲有好多遊離派見白衫斬人屌，見阻人番工又屌

保住大部分人支持要緊

literally who?

但玩手制唔犯法
阻門就犯法

作為一個合理非 可以做既最簡單既一件事就係支持同尊重其他抗爭者既選擇

不切 不割

你唔好話對準中共？ 佢而家一個交待都冇 高層死撚晒？ 咁多乘客 市民受傷 港鐵推人去死呀
講咁多都唔明 你潛啦 一打俾你單機

無事, 阻我唔到
巴打們加油, 辛苦晒

支持，但好似唔係幾夠力

今次只係開左個頭, 反應唔錯就自然會越來越多勝利球迷

借個位
麻煩推一推上環POST

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

又要遲到了，正

推爆

咁早，啲人未去到
返港島區既，大概八點幾先經九龍塘

唔支持阻塞地鐵

原因：
1. 文宣時間不足
2. 對政權不痛不癢
3. 影響市民返工 (請注意：有啲剝削員工嘅公司係冇彈性上班時間，遲到即係會被人扣人工)
4. 依家大部份港豬已經公民覺醒 & 歸邊，現階段搞不合作運動效果不大

其實不如一朝早去地鐵總部示威或者阻地鐵總部員工返工好過啦

認真早啲通知
等大家轉其他交通工具

我都不切不割！
不過大家試左一日，可以睇清楚最新民意
我都幾肯定唔少上班人士係反感的
雖然好似佔領咁，慣左啲人冇乜野
但係要日日咁做，
首先你有冇咁既人力去日日做
二係你要承受得起一開始民意一定狂跌
三係觸犯左港鐵附例
Be water
其實可以日日修正 大家要打既係民意戰
加油

如果行得通

不如叫所有發夢的人, 出入也不搭地鐵, 改搭巴士啦?

唔經大腦

如果行得通,

不如叫所有發夢的人, 出入也不搭地鐵, 改搭 "其他交通工具" 啦?

唔經大腦

咩手段都要做！遍地開花！

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

唔撚認同呀

對家自己停咗列車半小時進行恐襲, 都未介意

你打算截停它幾耐?

唯一能做到的, 便是幫對家轉移視線, 羸民意

根本是鬼!

仲要是 蠢鬼

Up 嘜9呀p牌仔

我都好怕比人話我係鬼
但今次真係想講講
請大家做事睇左想要咩結果
再反推返而家做啲乜嘢
而家我地想狗鐵承認錯誤
想民意歸向我地呢邊
但呢個政府係賴皮的
你喺未得到佢回應之前
已經cost左好多民意走
而家中游人士正正企喺我地呢邊
但如果進行不合作運動
呢班人什至更多人就會支持另一邊
反對派可以拎住呢點無限放大
做唔到目標再加犧牲

所以懇請大家停一停諗一諗
我同大家都充滿怒氣想收狗鐵同黑警同政府皮
但大家真係唔好聽到我呢啲唔岩聽既說話
就覺得呢啲人係鬼

就算我勸唔到大家
聽日大家繼續不合作運動
我都會支持
但 我更希望要做啲 less controversial 既事
或者將呢個 controversial 既波拋去對家
唔係自己

啲人早啲起身返工係唔係會死
屌你老母

有啲唔抵係大家要比錢入去抗議
不過呢個都係癱瘓佢服務嘅唯一方法

屌你老尾 我點撚解要早d起身返工 傻的嗎

做好啲文宣

未呀

不如環保少少 行路返工

搭港鐵會比黑社會打！

有 point 便答

冇 Point 便唔好出聲

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
徹底追究元朗警黑勾結恐怖襲擊，上環無預警開36槍射頭意圖謀殺

這題目真的 鬼氣很重

係，真係唔會死
我早啲起身又有幾閒
但，但有好多人會好反感
我地而家係要拉攏唔同背景年紀既人一齊
要大家同意狗鐵係仆街同要負責任
但我只能夠講
不合作運動係可以用少既人力物力做到好大效果
但，拉攏唔到人加現實上真係失緊民心
所以我地更加要諗下，下一步點樣win win
迫到狗鐵又贏埋民意
唔係用一邊去犧牲去成就另一邊

我唔想同各位兄弟嗌交
大家各自爬山係好事
但我地要民意呀！
我同大家都覺得：痴鬼線 阻個一陣嘈乜尻呀奴隸
但事實不能不否認：好多人都唔係咁諗
我地改變唔到佢地點諗因為人人有生活壓力
所以我地做既係connect呢啲同我地諗法唔同既人埋我地堆比壓力政府
唔係趕走佢地

仆街港鐵趕人落車
難辭其咎

算了
我都唔想嘈 我都好灰心
我同老豆老母反晒面 尋晚都冇返屋企訓

然後我感受到公司淺黃同事反感既 factual 野講出黎
之後仲要比人話係鬼
Fine

我做學生有時都唔明出黎做野既人諗乜
但而家 some of these ppl 就係好注重「阻」呢件事
老細加同事見到有人遲返個啲冷嘲熱諷同壓力
有時未必人人都體會到

我講出事實係民心轉緊
你地可以聽/唔聽
但話我係鬼我接受唔到
真係太過分

如果發生左咁多事都仲左右兩邊擺 我覺得呢D人係不可救藥
如果佢地唔明行動理念 我可以不厭其煩解釋一百次比佢地聽
但因為返工遲少少就屌鬼 咁我覺得可以不理
呢D人只係欺善怕惡
如果狗鐵自己跪低搞到佢地遲到 佢地有無咁好心力去屌狗鐵？

我地係下緊一盤很大的棋 又唔好咁快得失盟友
應該將理念傳輸比佢地
行動不是針對普通市民 而係政府同商界
影響到小市民只能講句唔好意思
正如銅鑼灣成日都遊行影響商戶 我地都無計 只有互相諒解

咁麻煩你話比佢地知 目標唔係阻 而係癱
只係而家示威者未有能力/方法癱瘓
而家無 唔代表幾個回合之後無
大家都努力緊

正如勇武不一定打贏黑警
但唔通唔贏就唔打咩？

幫手推有用post

加油💪🏻努力推

要返工但都支持

記得一定要拎傳單派 如果唔係D人唔知你做緊乜

不太好，方法不对，会失民心

大家都明白港鐵做左乜野
我亦都明白大家行動既理念
亦承認佢地係欺善怕惡
就係因為佢地兩邊擺
我想拉攏呢啲人去我地呢邊而唔係擺去另一邊啊
因為我地需要更多更多人企我地呢邊
亦提出左事實係
今日公司啲黃人好多都有微言 not to mention 藍人
呢個係事實呀
even我覺得不合作冇問題
所以大家爬山時 大家可以睇下聽下今日既效果同反應
再繼續爬山 可以照板煮碗 亦可以做啲modification
Coz we are water
我重申我支持
亦唔想同兄弟們嘈 所以先同大家報告下
唔係人人既反應都好positive

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港
時代革命

我係21號晚搭港鐵番天水圍，係11點幾個陣到南昌轉車
港鐵職員表示將不經元朗站，之後我上車，點知佢老母呃尻我
係就到元朗站前個幾分鐘先講，本班列車將停元朗站，請乘客注意安全
到咗元朗好似有白衫係車頭打人，有廿幾個左右嘅防暴，成十分鐘都唔撚閂門，由於廢事同白衫玩困獸鬥，就落咗車
我屌佢老母，即刻冇車再到元朗，最尾俾人接放學先走到

直接向地鐵管理層表達訴求會唔會好d?

補充少少
今日係好多同事傾緊 even而家都仲傾緊
不合作係好有noise 因為親身感受到既人係好多
係大眾體驗
但無可避免大家係傾今日有不合作運動喎 你嗰邊點呀
Instead of 狗鐵正仆街
反而講狗鐵痴撚柒線 咁既處理手法都有㗎 呢個topic
係冇人講
所以大家喺下一步既時候 要知道呢一點
報告完畢

收到架喇 大家都知
我身邊好多人支持 但唔會話佢地係主流
你身邊無人支持 但我都唔會當係主流
到現時為止都係好壞參半

你D同事咁落力傾 可以傾到半日
唔知狗鐵壞車果陣佢地傾唔傾到半日呢？
再講抗爭就係咁 只有relief pain但無辦法要所有人都feel comfort
我地都會諗辦法唔令打工仔難做同時又比到壓力商家佬

好撚柒

搞到狗鐵回應！！！！！

考慮下實際情況啦 屌你

答我啦 比你係車長，你會點做

1. 幾時關門先可以令到剩係得受害車上到車而施害車上唔到車？

2. 點樣關門可確保唔會夾錯受害者？

3. 成百幾人個到，車長點知每一個人個status去make decision 呀？

答啦

人地報晒警，落埋閘都無用仲想點？洗唔洗叫埋全體港鐵職員去擋先叫有交代

有力就儲起，7.27跟我入元朗！對準黑警同牛屎佬啦

Sorry 之前答得唔清楚

我是支持你的講法

只是覺這 主題 本身很有問題

聽日係咪真係出

狗鐵壞時當然講唔到半日
所以我贊成今次以少既能力可以好有noise係好事
好似大衛打巨人歌利亞咁

老實說你回應我既野我完全同意
但無奈有啲人只係睇表面 唔睇出發點 同目的
兄弟 我係好多謝你同我理性討論冇屌晒老母
我相信我大你好多年亦好欣賞你同而家既年輕人
唉一齊爬山啦 有人不合作
我都會早啲返工同周圍帶動下風向incl.同事
加油 大家萬事小心

Sor巴打我都誤會左你

明既人會明
唔明既人會避
唔明又唔避開既人
屌，你講埋我嗰份啦

唔會屌啦 因為我都深知呢種抗爭係好爭議性
我都無可否認係會阻左好多人
但正如2014佔路都比人屌會阻人
但如果唔做 就無2016勇武抗爭
無2016亦都無2019既和理非+勇武全面抗爭

我心底都知癱鐵未必可以做得長 或者未必持久
但道德底線拉低左 可以方便到所有示威者有更多抗爭選擇
癱鐵失敗左亦唔代表整場運動失敗
如果明顯失去民意 我都唔會再支持呢度做法
直至有一日民智成熟 就會有更多香港人加入抗爭

咁快就到九龍塘仲可以點升級

其實你啱
我本身係癱瘓行動支持者
但我既訴求其實一直係五大 元朗事件為次
因為最大責任一定係黑警 港鐵能力係非常有限
就算狗鐵交代D咩都不足以影響大局兼而開得太多戰線
無奈好多人 包括示威者本身 都太過著眼於要狗鐵交代

頭先聽到人講話搞鳩人番工抵俾人屌, 咁撚叻走去拆咗d入閘機啊笨, 唔駛錢坐車番工就話你叻啦

而家只係延誤左狗鐵一條線2個鐘啫 大把升級選項啦
1. 延誤埋其他線
2. 延誤埋放工時間
3. 全日延誤
4. 短時間完全癱瘓
5. 全日癱瘓
6. 全日癱瘓再配合埋路面堵路癱瘓
etc...

做唔做到只係在於有幾多人加入
無人加入證明民意未歸邊 亦都無能力搞

我同意香港人其實接受能力愈黎愈高
你既方向要狗鐵跪低
我既方向比較保守 想固定中間民意
大家不免有啲contradiction
In fact 我係覺得你講得好reasonable同被你說服到
希望大家繼續不合作時
一齊好好包裝呢件事變得更positive更正義

不合作運動做多啲文宣先好

更正一點啦
我係要政府跪 唔係狗鐵跪
狗鐵角色太小 最終目的係癱瘓香港經濟
七傷拳黎既

與警黑合作，港鐵該死